{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090501",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/17708/0'",
        "collectedDate": "2023-10-07",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "음식점",
        "title": "영주시, 대한민국 모두가 건강해지는 그날까지…‘2023경북영주 풍기인삼축제’ 개최"
    },
    "text": "2023慶尚北道栄州豊基人参祭りは栄州市で開催され、清浄自然環境と最大高麗人参生産地である栄州市の宝庫だ。 この祭りは7日から15日まで開かれ、今年で26周年を迎える。 この祭りでは低価格で良質の高麗人参に出会えるだけでなく、都市では体験できない様々な体験やイベントを楽しむことができる。 フェスティバルは多彩な体験イベント、ストーリーテリングを通じた地域の歴史、豊かな公演と展示体験プログラムで構成されている。 祭りの初日には豊基人参開三跡固有祭があり、豊基郡守チュ·セブンの行幸行列も見られる。 チュ·セブンは1541年に豊基郡守として赴任し高麗人参栽培を始めた人物として、彼の栽培歴史を継続する行事がある予定だ。 この他にも大祭と優良人参選抜大会、人参削りコンテスト、栄州豊基人参歌謡祭、マダンノリ、天童語尾展など多様な公演も開かれる。 展示と体験行事としてはソンビ精神広報および体験、人参瓶酒作り、人参料理展示および体験、人参競売がある。 また、祭り会場では多様な音楽と踊りが披露される予定であり、高麗人参を活用した多様な料理も無料で試食できる。 豊基人参祭りの他にも、10月7日から8日まではムクムウェナムダリ祭りと慶尚北道伝統料理祭り、そして27日から29日までは栄州市の農特産物大祭りも開催される。 栄州市では10月中に多様な行事が行われるため、休暇を楽しむのに良い機会だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "栄州豊基人参祭りはいつ開催されますか？",
            "answer": "栄州豊基人参祭りは7日から15日まで開催されます。"
        },
        {
            "question": "栄州豊基人参祭りはどこで行われますか？",
            "answer": "栄州豊基人参祭りは栄州市で行われます。"
        },
        {
            "question": "栄州豊基人参祭りは何周年ですか？",
            "answer": "栄州豊基人参祭りは今年で26周年です。"
        },
        {
            "question": "栄州豊基人参祭りでは何が楽しめますか？",
            "answer": "栄州豊基人参祭りでは低価格で良質の高麗人参に出会えるだけでなく、様々な体験やイベントも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "栄州豊基人参祭りの初日にはどんな行事がありますか？",
            "answer": "栄州豊基人参祭りの初日には豊基人参開三跡固有祭や豊基郡守チュ·セブンの行幸行列などの行事があります。"
        },
        {
            "question": "栄州豊基人参祭りで開催される公演や展示はありますか？",
            "answer": "栄州豊基人参祭りでは大祭と優良人参選抜大会、人参削りコンテスト、栄州豊基人参歌謡祭、マダンノリ、天童語尾展などの公演や展示が開催されます。"
        },
        {
            "question": "栄州豊基人参祭りの体験行事はありますか？",
            "answer": "栄州豊基人参祭りではソンビ精神広報および体験、人参瓶酒作り、人参料理展示および体験、人参競売などの体験行事があります。"
        },
        {
            "question": "栄州豊基人参祭りで試食できる料理はありますか？",
            "answer": "栄州豊基人参祭りでは高麗人参を活用した多様な料理を無料で試食できます。"
        },
        {
            "question": "栄州市では他にどのようなイベントが開催されますか？",
            "answer": "栄州市では10月7日から8日までムクムウェナムダリ祭りと慶尚北道伝統料理祭り、そして27日から29日まで農特産物大祭りも開催されます。"
        },
        {
            "question": "栄州市でのイベントはいつ開催されますか？",
            "answer": "栄州市でのイベントは10月中に開催されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 459
    }
}